其實醫生全盛時期係咪三十歲

老左開始手震
做手術最緊要手夠靈活

搵個五六十歲同你做手術唔驚手震出事咩？

四十歲左右先係
有經驗之餘手勢又係top fit
五十歲其實都仲可以，不過如果捱得勁嘅會殘得快啲

長期訓練手法更好就有, 去到五十先會走下坡.

同埋經驗從來都係比手勢更重要, 所以做得多係好緊要.
香港公立醫生實踐機會多係香港外科手術世界前列既主因.

其他地方一間醫院有個老屎忽坐住, 班後生到左三十都唔多主刀機會就玩完.
錯過左吸引經濟既黃金時間.

手工多數越黎越熟架啦
好似啲手工藝師父咁老左仲勁
梁智鴻70歲仲係名刀

10個醫生都無1個係外科要做手術啦其實

咁好多都係名牌效應黎既.
五十打後體能下降一定有影響, 因為大型手術的確需要大量體力而且要同時間競賽, 無得慢慢黎.

老左做小手術可能更好, 但大手術都係中年係高峰.